Dagelijks is hij een getekend, uitgeputte oude man, wiens witte haren past goed bij de holle branderige ogen en verdriet geschreven lijnen van zijn gezicht.
Zijn energie nog intact is; in feite is hij een levend vuur.
Dit kan nog niet zijn heil, want als alles goed is, zal het tij hem over de hopeloze periode; hij zal dan in een soort manier wakker weer naar de realiteit van het leven.
Arme kerel, ik dacht dat mijn eigen probleem was al erg genoeg, maar zijn-!
De Professor weet dit goed genoeg en doet zijn best om zijn geest actief.
